我懷疑飲得東江水多個人都會變得樣衰啲

如題

用啲交友app目及下女 一百個有98個都好有支那味 搞乜鳩 （當中唔計菲律賓/雞/變性雞/金融閪/假相閪/etc)

用得依啲app都係支那雞文化，支那種唔出奇
有啲吸引力嘅港女都一堆兵，洗鬼用交友app咩，港女明知交友app用嚟約炮，一係就用嚟sale嘢，而港女就偏偏鍾意收兵多過扑嘢，玩嚟都on9